警犬根本唔敢響美領門口拉人！

警犬清親場
實上國際頭版
林鄭邊有膽去孭鑊

唔係門口一早拉人啦

推

仲有面既

我覺得黑警未必有呢個智慧

Btw 撐

黑警正垃圾

散仔冇姐
大粒嗰啲識嘅

美領點解比你入去？

不嬲處理和理非非都12點之後先郁手架啦
以為自己好撚醒 香港又贏

唔洗怕，我地唱今天我頂住

衝入去會點？

政治庇護

美領館門口即係美國領土定香港領土？
如果係美國領土警犬根本冇權拉人

快啲嚟！

PUSH

唔好影樣

港共有乜係做唔出

警犬攞證據？

yes

佢地咪試下拉

應該係美國 但唔算係領土 係一般情況下有治外法權

好似係

影你老母個閪咪得囉

唔該大家幫幫手去美領個fb留言 香港需要大家去救

香港正苦都唔係第一次柒到上頭版㗎啦
但g持

各位加油
我瞓覺先
等聽日好消息

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

而家美領無論有咩依郁
侵侵都可以用嚟做籌碼
下個月G20 雜種仲要向侵侵面聖
如果香港出事
雜總怪罪落嚟
林奠跳樓都唔得掂

所以香港班警犬根本咩都唔敢做

如果d人燒左美國領事館會點？
不安 唔好做犯法野

多謝巴打 已打

done

而家就出門口支援!!!!!
而家就出門口支援!!!!!
而家就出門口支援!!!!!
而家就出門口支援!!!!!
而家就出門口支援!!!!!

#FreeHongKong

黑警死全家

依加係咪係美領？黎緊

竟然有gif 版

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

Twitter
Hey @realDonaldTrump, please let the @USAinHKMacau help the students and those protestors in HK. I am sure you still remember the recent FCC visa issue #freeHongKong

外交事務要由支那處理

加油巴絲打們
人在外國幫唔倒手啊

Pushhh

幫手係Facebook twitter講野都夠

麻煩大家推一推上面啲po 唔comment都like下
俾更多無上連登既人睇到

警犬

Pushhhhh

Pish

support

支持

Push

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

真係好多五毛

收皮啦屌你老母

鍵盤戰士畀like

無線一啲新聞都冇 冇人知 啲人仲睇緊全民造星 我地要自己將呢件事visible 所以請各位巴絲 無論你平時幾摺都好 宜家即刻係你有嘅社交平台上面share呢件事 等多啲人睇到同關注 唔該晒

推！

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

記住呢世都唔好出番黎

push

維也納公約冇 state 過 diplomatic mission 嘅地方係 sending state 嘅 sovereign soil，只係話 diplomatic mission 應該受保護，免受侵襲、干擾、破壞、侮辱尊嚴，同埋免受搜查、徵用、扣押等，即係如果你入去生仔佢係唔會有美國籍嘅

而美國領事館門行人路就更加唔係 diplomatic mission 範圍

咩環境

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

其實d人就算衝左入去班警犬都奈佢地唔何
尤其班有美籍嘅人，冇嘅仲可以大條道理話畀人迫害要政治庇護

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

http://news.rthk.hk/rthk/en/component/k2/1422982-20181014.htmPlease help HK and receive our letter!! Please let the U.S. Consulate General Hong Kong and Macau help the students and those protestors in HK.They are now outside the U.S. consulate of HK! Hong Kong need your help!!PLEASE!!
各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

天佑義士 天佑香港

屌黑警老母

啲胡椒噴霧噴到幅牆咪大獲

庇乜撚野護

pish

22:31 美國領事館外
一名自稱美國公民的男子，因為見到有人於領事館外示威，覺得有緊急情況，因此到場要求，以公民身分得到總領事館協助，惟被領事館保安員拒諸門外。
他其後以手機拍攝短片，希望讓美國總統特朗普知道香港情況，並對這些不受現時美國法律保護的港人示威者，提供支援。
記者Daniel Wan

小弟只係鍵盤戰士，幫咗手洗版 沒撚用呀我

sorry

知唔知美國佬平時點對示威者

垃圾保安

去領事館呢步真係做得好啱

又有一部份人進化左

好過係公民廣場聽左膠廢up

食正哂侵侵屌鳩緊中國條水

下一部其賓睇美國咩反應，再作行動

不過唔好期望太多

應該得2、3十

關係法取消會搞冧全球經濟
不過trump如果想侑中國 佢根本唔怕
今次真係近年少見行得最岩既一步

求人幫手

係咪即係行人路仲係香港
一入玻璃門前果個位，已經係美國領土?

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

求下你哋share條片出去/直接佢屌鳩班左膠

五毛入黎幫手推po啦屌你老母，收左錢唔駛開工啊？

幫手推推

美領事館及網上宣傳討論區

對唔住我係鍵盤戰士

推

美領館門前格石地已經係屬美領事館範圍
呢個地方租左999年 支共唯獨唔敢搞著美國

@blackpic.hk

呢單野 連五毛都廢事理

推推推推推

呢個垃圾經濟冧係時間問題
只不過早左
美國實力雄厚，經歷過大風大浪
中國?哈

大家小心

123

D門口狗有咩權唔比美國公民入去??

如果佢係咪冇野證明 要拎綠卡出黎先得

老董永久賣左俾美國佬啦

999年je
唔係永久

綠卡唔係美國人，要拎護照出黎。

好波

Put

Prsh

Pesh

其實要嘈到去美國本土架啦
基本上香港美領館都係親中共派別黎

果班門口狗都係美國狗

同意

D 英國佬真係撚用
一早應該割新界999年啦

不要再說了

岩呀 個陣佢地以為99年好耐 以為會變做永久英國屬地

點知最後交手比支那共匪 最唔應該做既事

自問冇咁既膽量出黎 唯有捐下錢洗下版

加油

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

除咗侵侵之外 我哋應該搵出香港人權法案美國參議員幫手！！！

乜嘢平台都唔好放過